iphone 8 apple care

聽人講通常macbook先會買 不過好似兩年內可以成部機換？

利伸想長用 玻璃面好驚會裂 可以買

買 一千蚊買個保險
apple care 成千蚊狗都唔屌

留下意見好喎

第一水通常易壞
洗左成萬蚊，俾多10%保平安

apple care 呢d保險，冇事咪牙刷刷，有事咪喊苦喊忽

我iphone se 64gb一早就買左apple care，上兩個月個power制突然壞左，個時已經用左年幾
如果我冇買apple care 就要比2千幾
但我有買所以免費就換到機

唔小心跌爆mon/壞左制
過左保養
原裝太貴邊度整機平冇伏
自己整難唔難
啱啱拎去先達整比人整壞左touch id點算